佩雷斯主席入一入黎

政府立蒙面法係咪對你同你老母最大的懲罰？

收爺

牠全家開心死

咪撚害人啦

樓主咪25佩兄

係咪即係肉酸

羅哥25？

肉酸得光明正大
洗乜遮

港父唔會原諒樓主

佢可以對我點？

佢請人針對你

屌你啦

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

碎油hack

@nben

港父同樓豬好fd